港豬們開始發覺民主政府對自己生活有影響未

而家你地一人一票選出黎嘅特首要你行路番工